[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (3577）

正評 =羊

slow

Slow

針

....

個空白鍵呢

買咩好呢

屌你慢撚到咁....

個ot救我一命 152.5b cashed定先

東京廢陣 696強陣

全下盤

原來我買下買下買左13次大。。。
唔o真係死人

開過啦 個括號睇到好尷尬

前風半細x 696細波波

玩具真係見到好似幾荀就買
兩野搞撚掂 仲快過樂遊

關鍵字出現 sick do了

696今日點樣

買咩好

@mevius

強陣

係會易，都係果句玩具抽水好似馬會咁狼